Asmr係咪男人先鍾意聽？

成日聽啲人話聽到扯晒旗，我咪好奇走去聽，結果冇咩感覺 其實有咩好聽

咁我平時訓得幾好，冇失眠，咁係咪聽左反而訓唔著覺架

一開始聽訓覺易咗
之後反效果 可能聽慣
最好係空閒時間 當放鬆個人

聽開darling，Dana
日本果堆non-asmr真心另類h動畫享受

冇扯，H還H，relax還relax

好sure咁答樓主
係

Up